只要做到呢四點，勇武唔需要停 都一樣會贏，贏到開巷，贏到仆街

睇到好多人話勇武要停喇，原因係認為坊間 / 國際傳媒會認為獅鳥太嚴重、爆舖頭太誇張，最後甚至會影響人權法通過。

解決方法: 咁改良勇武就可以，而非停止勇武

點改善？

1. 更專注針對政府建築，而唔好只專注爆舖頭

至今，周圍舖頭就爆好多，我其實唔反對，但係，既然連登仔成日口口聲聲話對準政權，咁點解市面上，偏偏冇大規模既政府建築，例如過半既政府合署受破壞呢？爆舖頭冇問題，但次序上，點解仲先過政府建築呢？

正因為針對政府建築 唔夠勁，冇擺第一位，反而第一係爆舖，所以先容易比對家營造一種畫面：抗爭者周圍破壞，反社會，令全城大混亂。

其實就好似7.1攻入立法會，無論點破壞、TVB點播，都冇大失民心，普通市民其實分辨倒發生緊乜事，但周圍爆舖、封馬路，好多人就唔會分辨倒對錯。

2. 改良獅鳥

獅鳥係好容易被對方放大，但只要以後仍然堅守唔主動做打人一方，唔好人地未郁你就忍唔住叫「打佢老母」，另外，針對打關節位而唔係要人爆血， 咁就係更優質既獅鳥。

3. 唔需要太在意喺封路上

有時周圍BLOCK路，癱瘓交通，除左有部分人會覺得「失民心」，搞到周圍交通混亂外，更重要係即使你唔認同「失民心論」都好，但最致命係癱瘓條馬路，本身都會癱瘓埋你自己，搞到自己要走佬又難，自己友想去增援都難。所以有時，唔需要以周圍封路為目標，封路係雙面刃，唔一定對自己有用。

如果人多過佢時，最理想係攻返佢，但如果現實真係好難做到，咁請保持快閃，破到目標建築後就隨時走到，而唔係花時間不停封馬路，整rb。

4. 專注18區

做到以上3點，咁即使繼續勇武，人權法一樣會成功過，國際傳媒一樣唔會大力blame，因為呢種勇武係恰當，勇武得黎有序又充滿智慧。

跟住就將以上3點，應用去18區行動，唔駛太迷戀某區大遊行。

每個禮拜搵一兩日，賀佢老母18區，要返屋企又唔難，要出去又只係喺附近，又可以分散曬佢警力，仲有熟你自己果區地形既你，輕鬆帶定件衫，隨時一換，又變返做街坊，成功避開大圍捕，咁好既事，點解唔做呢？

最最最後想講，
會令呢場運動贏既，就係以上呢種優質、經改良既勇武，
再配合和理非同文宣。

請唔好再企圖去叫停任何一樣野，不論和/勇都好。
請盡力做曬所有野，每次都提自己: WHY NOT BOTH？

下次有咩問題要檢討，麻煩唔好再講「請xxx要停停」，
而係講「xxx要再改良下」「我地要改良、做盡所有野」。

包你贏。

聽我講，就會贏

1.政府建築要組團，花時間
組團即係風險大，而家既社會狀態你打政府合署係極難
當然屯門好似係有做到過
其他我都無野講
總之而家最優質既方案一定係打快閃
遊行就慢慢遊，唔玩RB

推

所以我覺得18區既情況下去攻政府野就會BUY到時間

因為對家其實真係要時間去部署
狗車又要時間去到當區

佢地唔係人人都可以化身到防暴落場 其實
所以18區係會令佢地分散到盡, 有排都未出倒手清場

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

可以做形象改善工程
全民捐血、全民義工等活動
解返政府抹黑示威者既問題

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

同意

問題係冇方法解決班狗派卧底順手推舟咁去裝修D唔關事既野
如果你係要針對政權咁更加應該等條人權法過左先再大搞特搞

推！！！吖！！！

Push

俾POPO睇嘅流動連儂牆

認同，可一齊檢討，一齊改善，不指責

針對政府野，唔會令人權法唔過

又相反，人權法過唔過都好，
你都要針對政府野，因為政府唔會因為人權法過左就對示威者跪低，
所以針對政府野，唔存在要「等一輪」「等法案過左先」呢d問題

手足唔洗太執著係封路，當然為阻啲狗無問題

支持休息，勇武要做嘅都做到七七八八。

嚟緊等黨鐵360復原再算

咁卧底果個問題？

政府野係唔係有腳會走鬼左佢令你冇得係人權法過左之後先處理？

相反講下勇武停左又會點？

我只係想提提大家，今日你係唔會知聽日事

當年雨傘，大家最後一日時講we'll be back，
我地要停喇，休息喇
冇人會估倒，一休息就係5年

所以我唔主張成日亂叫人停某一樣野，
因為根本保證唔倒一停，
再聚既時候仲有幾多人、幾多民氣會返黎。

美心優品真係好驚俾香港人收皮
因為就算示威，佢仲可以日日繼續吸香港人血，吸飽再去打番香港人
但一俾人裝修，最少休業1-2禮拜無得做生意

維穩大軍呢兩日瘋狂叫停所有勇武裝修活動
想叫香港人唔好再攪佢地
做得共匪政權爪牙預左俾人攪
你地越叫唔好攪只會越引人注意
最後更加集中攪你兩間共匪爪牙

你停 卧底咪照裝修
唔通你割啊? 你一割就仆街啦

樓主既論點未必岩晒 但最重要係佢提出 不完美 要改善
並唔係分化同割席

可以答你，政府野唔會走左去，但民氣會，
#23果度再講左。

仲有，太多人太旨意一條人權法，
條法案過左，肯定會有d人有種贏返下既感覺同情緒。
而加上勇武本身又已經停左一輪又要帶住呢種情緒，
我就唔覺得係好事。

同做運動或踢波一樣道理，做得太chur會令你更差，
但太耐唔做又會生疏曬，所以最好既方法，
並唔係停左佢，亦唔係瘋狂失控，
而係keep住做，愈做愈好

起碼你可以有藉口將未來幾日裝修既屈係卧底做
因為除左佢地做之外根本冇人裝修
再進一步就將之前某D舖既裝修都屈埋落佢地度
佢地想順手推舟都只會變成全世界得佢地爆

其實係

針對打關節位而唔係要人爆血， 咁就係更優質既獅鳥。

我覺得係過左人權法之後港共會進入最虛弱既時間
到時候商家佬知道港共保唔到佢地會一齊施壓裡應外合
商家佬割幾間爛鋪換贏係絕對會
但係爛完都係輸咁既一定會反轉豬肚

點屈呀大佬....

唔通你覺得連登真係可以有共識係勇武全停，
跟住有人爆舖就即刻捉到鬼，
話: 哦 一定係警察黎
咁樣咩？

當抗爭者自己都絕對分倒咩係鬼
咁講咩係卧底做? 咁樣捉鬼有咩好處?

唔係停，係要做得到位，唔多亦唔小，

冇必要捉, 只係裝修數量少左, 方便D五毛報果陣反客為主

附帶一個事實係"主流意見係停工"

用番五毛手法對付五毛

令佢地既指責模糊左

岩
但係總會有d人講要停

拆政府野就一定啦
問題係黨鐵拆唔拆

第一點唔一定係政府嘢 奶共政黨都可以
因為佢地支持立反蒙面法就係侵犯人權 做文宣都易處理

借位POST

劉師齊師傅係 2/9 幫手足卜左支卦 佢都好得架 大家聽下支卦講咩野啦 要守紀律呀

重有商店唔裝修 可以裝飾

根本就係咁

叫「勇武停一停」就係要咁

唔係某d風向撚口中「勇武退場」「班和理非根本無接受過勇武」

不要爆鋪頭

唔係想恐嚇
但出面有d人有目的地，吹到勇武要停，
其實個後果，真係唔係你地想像中咁細。

好似上面提到咁
雨傘當年，你唔會知道一停原來會停足5年
就係源自大家想停一停。

可能你會話，屌宜家叫你停果一陣去等人權法過咋喎，
同當年點同呀？

但係
1. 我都講左，做怡當、優質既勇武根本對人權法通過毫無影響，咁點解要停？

2. 等，就等到月底，但好多人又知唔知，人權法過完，都仲有足足180日，即係成半年，個制裁名單先會出？

如果成日旨意人權法而要其他野先停左佢、讓路先，咁你最後一定會得不償失。

到時係咪又要提出: 不如等到制裁名單出左，先再勇武啦，唔係既話，驚周圍爆舖頭，會合理化左政府同警察清場既行動，影響左個制裁名單

於是又等。咁究竟你可以等耐？
有句話大家都識，就係一鼓作氣 再而衰 三而竭，
不斷旨意一條法案，不斷為佢去叫停其他野，
最後換黎既只會係失望同埋再而衰 三而竭

我就會苦口婆心同你地講，唔好信左出面講果套
我絕對唔想將來應驗左

正經po推

打JJ唔好打頭 打頭好核突
打JJ爆左都冇人知

岩，而且裝修係要中資同藍店有損失
你打政府建築物佢唔會怕都係納稅人俾錢